千奇唔好幫襯香港鐵飯碗

ok

幫襯過。好廢

公職xx中心都係垃圾黎
收你幾千搵個前pc仔教你考jre
on99